====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le théâtre enseigne également la nécessité d ' une production , d ' une représentation , d ' un passage à l ' acte .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

